「包膠」岩岩同幾個歐洲人權撚食左早餐

首先有幾點
1 會面只係朋友搭朋友既私下聚會，唔係咩正式會面
2 為左避免自爆，唔好問邊個組織同邊度，信就信，唔信就負皮上一頁
3 內容只反映佢地個人諗法

其實無咩突破性內容，只係反映左一部份歐洲人想法
- 香港有留意，但本地人權組織無咩特別行動。大多集中脫歐，本地勞工權益，難民，講到怕入侵都係怕俄羅斯，對中國無危機感

- 私了裝修唔同意，但當問到執法司法都失效時候，D人應該點做，佢地只係話tricky, very tricky佢地話self-Justice會令你變成你憎恨既人，聽完就算

- 唔好幻想鬼佬示威次次都打到開花，大多數都好和平，香港人見到既都係因為打到開花先比你見到。警暴依度都有，但人地有渠道申索

- 歐盟對香港依幾個月相對沈默，有個話可能因為Trump/美帝同歐盟關係唔好，而美帝又同中國反檯，有班人就唔想差隻腳埋去，佢地仲覺得中國威脅有限，同中國保持關係利多於弊。加上歐盟有一堆窮西國奶共，好難有一政共識，所以都係香港問題都係浪住先

- 有多左資源會諗香港問題（應該客套說話，都係果句，只係反映佢地個組織）

- 提到正式場合用中國比納綷唔恰當，但佢地私下都成日用納綷開玩笑 （除左德國人）

- 最後都係叫香港人唔好放棄，但唔好忘記初心

總結：歐洲有一班人仲未訓醒（我覺得大多數），無突破性內容大家當個參考

另外依一點好重要，海外手足請注意
小心你自己個人資料，任何場合，包搭住酒店，申請野填FORM，電話地址非必要唔好比，或者尻填。我已奶左野，之前做野住酒店填FORM填左電話，第二日就收到"中國大使館有急件影織你簽證...."（我用BNO）即係香港果D詐騙電話，仲要係不停spam，你唔聽打到你聽。係之前，我住左三年都未收過一個電話講普通話，唔知同我之前去過海外集會有關係，好在張電話卡係無登記個人資料，依家已換個電話號碼

今個係我係連登最後一個PO，推幾頁就唔會再回
應該會有人話"走就走，no one gives a shit"
原本好多野想打/屌，但不引戰，我會用我既方法繼續幫香港
祝大家不被捕，不受傷，早日光復香港

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

其實一直唔明點解唔用得暴力

聯合國真係笑話嚟 支那集中營當睇唔到之後繼續講人權

因為佢地本身已經有好好既社會做底

人權委員會
美國：「消防局由放火狂徒集合成立」

點睇加泰集會

望一望UN人權會由咩國家組成 一目了然

咪同nba一樣囉

冇乜新野

膠到咁一早被支那滲透晒

推

self justice會令你變成你憎恨既人睇得太多batman
我憎恨既人係中共

知某D人想引戰
有傾過少少，但唔會係度提

唔係果邊
要問返有無當地手足熟行情

因為唔夠打
如果係靠暴力搶左香港返黎 人地就合理咁再用暴力搶返去

佢地話self-Justice會令你變成你憎恨既人？
建議左膠睇少d 中二動漫
無理據就拎最多人識講既名句黎駁人

外國教授
美國朋友
今次到歐洲人權撚

唔幫手就咪說三道四啦左膠歐洲佬
話你聽輸撚左即刻投共剷鳩你班野 食花生食得咁開心
黑暗兵法就係要借力打力 燒到埋你身上迫你抗共

不過用和平手段係冇可能係中共統治下爭取到人權
反而用暴力成功既例子有好多

算吧啦，其實呢個情況同華爾街班有錢佬一樣之嘛
至於幾多人未醒係有爭議，不過nba 事件係令到民眾有警剔
至於唔覺得中共有威脅某程度上同nba 一樣，有經濟利益，鬼叫歐盟食左咁耐屎咩
不過站邊氣氛愈黎愈強烈，其實要歐盟歸邊係需要時間，等經濟掛鈎情況減低，同埋中共既問題進一步擴大俾人睇
歐盟，美國，中共，其實都係為權利利益鬥爭，只不過係民主對大眾既利益多好多

多謝巴打有盡力幫手
兄弟爬山

最近，即將升任縣政府辦主任的江西省南昌市進賢縣南台鄉黨委書記，在辦公室內遭一名被辭退的鄉政府清潔工捅傷，送醫院不治身亡。事件再次引發外界對這種「民殺官」現象的關注。請看報導。

1月5號上午10時左右，江西省進賢縣南台鄉湖濱村60歲村民黃三群，持水果刀將37歲的鄉黨委書記徐強捅傷。徐強送醫院搶救無效死亡，他本來已被提拔為縣政府辦公室主任，下週一就去縣裡上班。

中共官方媒體稱，嫌犯黃三群自1982年到鄉政府廚房做臨時工，由於工作拖沓、懶散等原因，99年後被調離改為打掃衛生，2016年10月20號被辭退。此後，黃三群向鄉政府提出要求全額解決社保金4萬餘元和租房補貼1.7萬元，但鄉黨委只同意為其解決租房補貼和部分社保金。

安徽省檢察院前檢察官沈良慶「他這種應該享受退休待遇，而不是什麼吃勞保之類的。他工作10年以上，就應該簽訂無期限合同，基層政府自己違法。其實，這種現象在中國非常普遍。」

安徽省檢察院前檢察官沈良慶表示，很難想像一個很懶惰的人能在鄉政府打雜30多年。

沈良慶認為，黃三群的行為不合法，但符合「自然正義」：你斷了人家的生路，不叫人家活，人家就不讓你活。因為中共幹部一貫都是殘酷掠奪、欺壓老百姓，老百姓的反抗也是自然行為。

在江西這起民殺官案件發生之前，大陸老百姓因種種不公之事而憤怒殺官的現象，一直不斷。

去年12月11號，安徽宣城市朱橋鄉裕豐村村支書被村民捅死，同年3月20號，遼寧開原八寶鎮清豐村村民刺殺三名村官，兩死一重傷；3月17號，江西贛州十八塘鄉村民明經國反抗強拆，打死鄉人大主席。

據微博的留言顯示，黃三群捅死鄉書記，網民幾乎一面倒的叫好，認為村民殺鄉書記就是反抗不公，並引用楊佳的話說：「你不給我一個說法，我就給你一個說法。」

沈良慶：「網友一邊倒的叫好是當前社會矛盾的一種表現，因為底層群眾長期受到壓迫和剝削。它在這個案件就體現出來了。」

沈良慶表示，像黃三群這樣幹了30多年的、近60歲的人被辭退，還有之前的大型國企買斷職工工齡等，這本身都是政府不負責任、違法，嚴重踐踏人權的行為。黃三群因報復導致官員死亡，起因也是他的權利得不到保障。

大陸民眾簫勇對《新唐人》說，打工村民殺死鄉黨委書記後網友叫好，說明執政黨不得民心。他認為，叫好的人並不代表所有中國人，但最起碼是有很大一部分人已經站在政府或者政府官員的對立面上了。因為自1949年到現在，中國老百姓過得並不好，甚至有很大一部分人還生活在極度貧困之下。這都是社會制度造成的。

大陸民眾簫勇：「因為它產生官員的方式，它是上級官員提拔，所以說一般的官員在老百姓面前也是肆無忌憚。當然近兩年有點壓力了。前段時間，我和基層官員兩個人在一起的時候談心。他就說：簫勇啊，我們要對老百姓好一點，不然的話到時候他們是要我們命的。」

之前江西也發生過農民大規模殺死鄉幹部事件。

1999年8月，江西豐城一位周姓農民，因動員農民抵制不合法不合理的費用上繳，被鄉政府帶走兩天後死亡。家屬到鄉政府討說法被蠻橫驅散。後來，共有四個鄉鎮的數萬農民被事件激怒，包圍並搗毀了鄉政府。鄉長和一名鄉幹部被從二樓扔下並活埋，鄉派出所長和一名民警被當場打死，屍體被吊在樹上示眾。

該事件導致全國立即停止以強制手段向農民徵稅。2000年江西省試點取消農業稅，2003年，全國取消農業稅。

簫勇表示，當不公的社會崩塌的時候，沒有一個官員是無辜和安全的。

採訪/陳漢 編輯/宋風 後製/鐘元

歐洲左膠咪又係一班膽小鬼，
自已國家有人權自由平時講野咪大大聲

住歐洲搵幾個本地人權撚有幾難
不過信就信，唔信就算

佢地話self-Justice會令你變成你憎恨既人

講到香港人私私下會突然變成個殺成億人嘅中共，真係要指教下點做到

推！！！

你填果D咩FORM黎,等大家注意一下

和平爭取雖然成功率有6至7成，而暴力抗爭得20至30%
不過時間上和平要太耐，暴力抗爭係好快
同埋中共既打壓太大，用和平爭取需要犧牲太多人
其實而家香港抗爭點講都好，只好用長時間令經濟受打擊，呢個係暫時方向

屌那媽真係死左膠黎
tricky你老母咩

只可以講燒到埋身可能會醒

事不關己 己不勞心

其實咁離地嘅意見有咩用
你又知唔知支那殺人數係納稅幾多倍

無新update,不過知歐洲現況都好嘅, 似乎佢地多會唔會出聲
謝巴打

唔知係咪歐盟法律
住酒店check in都要填份個人資料
地址電話，國藉果D，其實你尻填無人會CHECK
不過我填左真資料就奶左野了

聯合國丶歐洲左膠真係冇腦多

結論
歐洲人雙重標準

其實佢地唔係香港人唔會切身明白獅鳥嘅rationale
但最重要係佢哋唔明支那個威脅性係大過俄佬，當佢地唔經唔覺其實成個經濟已經俾支那人玩哂，我覺得最緊要係要另佢地意識形態上反支多過反俄

多謝巴打
辛苦哂你
希望你可以繼續一齊為光復香港而出力

我係5毛風向撚
請負皮上一頁

Pish

歐洲啲所謂人權撚真係得啖笑
講到尾咪又係搶光環

屌你老母 呢啲嘢講撚咗好耐㗎啦
係班傻閪先成日話咩海外文宣、海外戰線
你唔撚去connect冰島？根本就冇撚柒用

成日話咩驚外國人會反感、民意逆轉
跟本就冇人care、或甚至原本都冇支持你

退一步咁講、就算逆轉咁點、佢地本身都對場運動冇影響、佢反感關我撚事咩

係
愛民主，黎投票
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

所謂人權撚都咁撚廢

日本都好似要填
但就唔係所有酒店

賣國左膠+無恥奸商成就左支那暴政

係做到就好啦

終極散水撚

決定移民#326414 五毛黎

又唔好咁講
佢唔幫你，最少都唔好搞到多個敵人，佢地依家都食花生姐
同埋只反映一部份人意見
到時至少有個逃生門，文宣照做
依家佢地關心脫歐同本地問題多
但可能有一日歐盟會轉風

似係中國人賣資料俾中國人去呃中國人

我諗我知你係邊個

聯合國撈左咁耐。
都差唔多夠期改革啦
應該搵d 岩channel 既國際組織玩

屌佢，我見到個清潔係亞洲人，不過咁懷疑人好似好仆街，一陣人地都懷疑我係支共人
總之以後尻填算了

勿相認

拉

愛民主，黎投票
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

即係乜都做唔到

你問返佢地, 當年猶太人係粹納德國可以點? 和平係咪可以唔洗被屠殺? 歐洲各國和平又係咪可以令二戰唔發生?

歐洲得德國打得

講到最尾 都係要自救

歐洲有冇咩私隱條例果D?如果有既話提下各位手足外出注意一下,其實邊D資料唔洗填,就唔洗咁易比人起左底

同埋有咩申訴渠道可以投訴?有人跟下既話佢地會冇咁明目張膽,間接上幫其他手足

其實等於冇講

咁要講外國，和理非唔係應該用制度內嘅不公去控訴...港式果啲呢笑而不語。仲要講港獨就好似好大罪咁，香港人根底裡都係想要個清天大老爺，只反貪官不反皇帝。

因為佢地生活係一個享有民主自由同人權嘅地方 所以係唔會明香港班狗同狗官點樣賣港法 會覺得裝修同埋私了好暴力 就好似如果四個半月前你同我講有人係俾錢啲黑社會打香港人我諗我地都唔會相信

其實歐盟有條法例
如果間公司比人查到data leak會罰到仆街
不過我事後先知，舊電話卡都丟埋（已經係6月既事）
加上要識當地語言（我都係一半一半，玩到依D複習程序就唔夠做）
所以做唔到D咩

笑撚死，法國大革命、美國革命戰爭果時唔知係咪好和理非既呢

之前都講過，唔洗指意歐洲，甚至UN都唔會幫香港
歐洲就算啦大量歐豬，UN本身支那仲要係charter members

老豆係UN做，話過nothing we can do about it

老實講當年中共嘅人應該大部分都係憎日本兵、清朝或者國民黨嘅人嚟嘅

班左膠冇撚用
日撚日暴力唔岩暴力唔岩
總之你畀人強姦都唔可以用暴力打返佢地轉頭

屌你老母書又唔撚讀，班左膠麻煩睇下歷史啦
佢地歐洲有民主自由都係班先烈用武力打返黎架屌你老母
對住怪物講和平？笑唔笑死人

冇錯，大家坐係屋企嘆住冷氣念力抗共就最有效

我見好撚多外國人仲挽緊抖音

罷工搞左咁多次，有一次真係搞得成？

總結：左膠

樓主都講左好重要既嘢
就係人地有渠道伸索，先可以咁左膠
香港冇丫嘛，冇人想暴力既

講個笑話： 人權組織
終極笑話：聯合國人權組織

我有一個喺巴基斯坦讀書嘅律師朋友講：I find it hard to believe anymore.

加油

最鐘意你依種推向極端既講野方式

無乜實用參考價值，sorry樓主，拉。

EU真係

eu係垃圾

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

樓豬係國際關係專家嚟，大家唔好屌錯人

想問樓主
佢地點解覺得中國冇俄佬咁大威脅
仲有佢地對中國的形象係正面多定負面？

算啦呢啲豬好快比人食左

都唔算好左膠
香港d左膠仲膠d

此消彼長，中共食咗eu嘅話美國應該玩完

外國人根本無感受過香港人咁迫切既危機

我地成日祟洋，但有時都要提下自己其實大家都係人

火唔燒到埋黎係唔會驚

佢地國家仲有民主人權

而暫時又未有好迫切既中國式入侵（大量移民搶工、打壓等等）

我個人都唔會對佢地有咩期望

知你班垃圾一定黎引戰

鬼佬教授退休啦咩

明，講真西歐（唔計西葡）民主底子厚，佢地唔會明香港人嘅鶳，但我又唔同意你班人權撚朋友話佢地嘅示威好和平，其實好多時都好暴力，只不過可能已成習慣，同埋好易標籤班人係搞事多過示威。

海外嘅港人應該要做多啲係從政府或 NGO 入手，其實中國威脅論都開始係一個議題。呢方面 Amnesty International 算係做得比較多…

班歐豬意識到中共有威脅時
已經唔夠打
中共仲惡過俄共

求下大師繼續出po教國際關係同政治

歷史同地理關係
如果俄羅斯發起顛黎歐洲真係唔夠打，波蘭睇到烏克蘭比老俄食左克里米亞果時已經驚到賴屎
講緊最好打個法國都唔係果皮，係只可以靠美國係北約度集體自衛
不過依家同美國關係又唔好
中國咁遙遠，有排都未打到黎（佢地係咁諗）
形象咪知道佢地係極權
emotional上無咩連接

又係呢條垃圾，講咁耐死左全家未

全世界都係大把free rider

唔出喇
我7左要潛，又要退出連登，無面留落去
鍵戰救港就靠你地了

樓主死左全家未，定仲用緊西班牙國旗劣鳩？

我都剛剛同中共權力核心食咗午餐，我地仲食咗佢最鍾意嘅蜜糖做甜品
鳩up唔洗本樓主點睇？

嗯，OK
請負皮上一頁

垃圾樓主係咪block左我，次次都唔答我你死左全家未？

push

第一 班人唔記得歷史
更替政制去民主=將主權歸還比人民
好多時都係用血換返嚟
而家「站着說話不腰疼」
就係度指指點點叫我地咪撚用暴力

第二 未真正對香港難題有感覺
香港tricky個點就係對手永遠隔咗一層
隔山打牛係武俠小說先有
唔用武力絕對係天方夜潭
你話攬炒 又無得直接威脅中共
中共根本恨不得香港人死
只係要不損害香港地位嘅前題下慢慢換血
所以而家先搞唔掂香港

btw未計佢地班仆街有份養起咗中國

輸左死全家又係你講，
話人去完加泰集會當係歷史創舉又係你講
有冇諗過從頭到尾都係你自己ff打飛機

樓主死左全家都仲有200幾個正皮

樓主block晒所有人=佢贏左
同林鄭匿響屋企一樣，聽唔到反對聲音＝冇反對聲音

歐洲人權撚

樓豬已經痴撚左線要面要到傻
屌佢講野無邏輯又話唔討論立場

有當年League of Nations影子

- 提到正式場合用中國比納綷唔恰當，但佢地私下都成日用納綷開玩笑 （除左德國人）

我同你講就算德國人都經常講納粹笑話

不過對住外國人唔會囉

樓主係咪睇完reddit就當自己去左轉歐洲

咁有冇證明姐，自己鳩up完就當有source

係咪只可以依靠美國幫手

佢可有冇咩可行建議

人權撚: 總之打人就唔岩啦
香港人: 宜家警察屠殺香港人WO
人權撚: 總之打人就唔岩啦

野照做
不過都係果句，只係當地人意見
佢地唔係官員，都無內幕消息
所以作參考就算

其實等於以前香港人睇其他國家嘅衝突咁
燒唔到埋身都冇用腦諗清楚
所以更加要connect加泰/智利嘅同路人
甚至將抗爭意識spread去更多地方
等未醒嘅人燒埋身 理解 互撐 實際支授
好多地方其實都係表面和平

講起國際戰線 周豎峰都喺加泰集會舉過例
暫時最貼身嘅支授係嚟自台灣
運送gear、政治庇護、亦有人親身嚟抗爭
大家好近又有共同敵人

近年和平咁贏都有例子

呢啲人都好意思叫自己人權撚？

我覺得大家可以一齊研究下外國人咁諗呢件事，屌佢地都無用，唔會屌屌下佢地就我地。事實上美國人都係因為NBA件事所以先咁嬲，如果歐洲人自己友因為講香港而俾人炒，一定大反應過見到我地俾警察打到流血，但呢樣野一定係外國議員煲大件事先有效果。

我同歐洲平民傾過。佢哋知道呢面發生乜事，但就冇辦法聲援。佢話中蟈好撚惡，佢哋只係小國，就算佢哋政府出聲屌，中蟈都會屌返佢哋轉頭

最後我叫佢杯葛 made in China算

提到正式場合用中國比納綷唔恰當，但佢地私下都成日用納綷開玩笑 （除左德國人）
每次有人講唔恰當，我都會同佢地講Nazi 係appease出嚟
依家中國Genocide佢地視而不見被30年代更可恥

總結：歐洲有一班人仲未訓醒（我覺得大多數），無突破性內容大家當個參考

唔係好明點解你覺得歐洲有責任要理香港發生緊咩事

佢哋得閒都搞咗自己國家啲問題先啦

香港人, 自己問題自己解決

Very tricky
你老母啦 人權撚 有著數就衝出黎

問佢和平集會遊返冇交應該點撚樣做就答very tricky

屌你老母我夠識答啦

你同邊撚個食飯唔撚洗講出黎，冇撚柒用。

我寧願你做個和理非出黎幫自己人

佢地係無責任
講緊佢地仲未知道中國有幾危險

你唔好屌呀，好多人撐人權撚

你睇樓豬幾西利有得同人權撚食早餐

樓主話唔好撐加泰呀，贏左冇得分，輸左會死全家

保重

師兄
依家咪就係海外做和理非
睇下本地人有咩啟發，雖則我都預左唔會有咩突破IDEA
但諗唔到真係咁膠

有幾西利
定係你覺得去中環搵個做保險既食飯好西利
我都係搵返本地人，唔係香港同歐洲撚食
下下起曬鋼做咩姐

> 今個係我係連登最後一個PO
點解ge?

佢地完撚全唔知發生咩事，離晒地，你走去搵hocc啲意見都貼地過佢

去黃店食個早餐做個包膠都有用過你出個左膠包膠

左膠天生就親共產黨
掛名既中共佢地都係有一定幻想

問佢地新彊集中營，迫佢地反共

其實都廢唔曬既
至少知道援軍機會有幾大
知道對方關心D咩都有用
好似佢地驚老俄，但老俄經濟靠中共
咁要睇下有無計SPIN到中國威脅論

唔係有美國設立亞洲防戰班歐洲契弟收左皮好耐，歐洲次次都係成事不足敗事有餘

罷工你要明白原因，無公會，第一次擺完就秋後
你擺工唔係一齊去做根本無力量，個個都係大粒去做，示威就話無大台同組織，但擺工點都要工會組織去組織打工仔去擺
如果唔係根本就會個個驚，所以第二次基本上失敗
遊行示威，至少起碼打擊旅遊業，其實香港命脈係進出口，對比金融業收美金仲多，但打擊進出口，基本上要封機場南路，基本上無得走，而家打擊旅遊，要做到骨排效應，跟住影響埋外資對香港信心，要做到呢個效果起碼要一年半載
只不過係要睇下香港人做唔做到咁耐

算撚把啦
幾個歐洲人隔岸觀火。講就緊係輕鬆啦。
最撚和平咪2014囉。博佢咁岩碌手機見到俾個like咩。

因為用到暴力等同對政府宣戰 就係推翻政府 改朝換代 所以成日都話要用暴力 唔該去盡啲 去到能推翻政府 如果明知點用暴力都推唔翻 咁不如早日收工

岩岩同幾個鬼佬傾計，佢地話樓主弱智

過主啦

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

因為樓主柒到死全家

原來靠把口就解決到獨裁者
歐洲左膠去死啦

負皮上一頁俾你係到妖言惑眾？
你當我係嚟龜縮block柒你睇唔到當無事啲傻仔？

歐州覺得中國威脅有限,好同意...不論住當地朋友定自己去果邊同人吹水佢都地個腦最多都係得難民問題....

721 831 101

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

點解唔直接話佢地偽善
tricky香港人先比支共折磨左10年
200萬人係佢地國家政府一早倒左台
但佢地又提唔出更好辦法點搞掂個極權

另外有無辦法燒埋去歐洲運動賽事

吓，邊次

咁你想點
我講左D咩妖言惑眾？
我住係歐洲搵幾個本地人食早餐你覺得好大件事？